港澳辦指林鄭述職期間 倡香港於大灣區辦學、辦醫院、養老中心

特首林鄭月娥本月中上京述職後，曾向傳媒透露已就粵港澳大灣區發展，向中央政府爭取做到人流、物流、資金流、信息流全面流通。國務院港澳辦昨在網頁公佈，林鄭述職期間曾與澳門特首崔世安提出，希望中央政府支援港澳在大灣區開辦醫院、學校、健康養老中心等具體專案。

國務院港澳辦網頁昨公布，港澳辦上周四召開黨組（擴大）會議，傳達學習貫徹早前中央經濟工作會議精神，港澳辦主任張曉明提到，香港特首林鄭月娥及澳門特首崔世安早前上京述職時，提出希望中央政府支持港澳在大灣區開辦醫院、學校、健康養老中心等具體項目，港澳辦會結合港珠澳大橋通車配套相關的政策措施，進行政策、制度和管理創新，務實推進合作。

張曉明又說，港澳辦同時要結合港澳特首不久前來京述職時，提出希望中央支援港澳在大灣區開辦醫院、學校、健康養老中心等具體項目，並結合與港珠澳大橋通車配套相關的政策措施，進行政策、制度和管理創新，務實推進合作。會議又要求各級領導幹部進一步加強學習和實踐，多做調查研究，切實提高開展港澳工作的能力和水平，奮力開創「一國兩制」事業新局面。

不過，而林鄭月娥本月中述職後，被問及曾向中央提出了甚麼要求時，她只表示爭取中央支持在大灣區做到人流、物流、資金流、信息流全面流通，令大灣區經濟體可以成熟發展，未有提及上述具體建議。

搞養老中心 最好起返十間八間
醫療同護理技術標準跟返中国標準
愛國丫拿

送哂班死廢老返去

用香港錢

送左去仲繼續攞福利

小財唔出大財唔入呀